（你知道唔知道）播榮光嗰條友而家求婚

應該係嗰條友

佢話覺得自己對唔住手鐲

Pish

我都好記得佢
怕咩醜姐 好多人祝福你地架

打去啦打去啦

9588

求婚inmng

應承咗鳥